中銀信用卡簽賬獎賞

中銀信用卡簽賬獎賞係點用?好以恆生cash dollar咁? 求指教

pish

積fun錢？得幾間不知名鋪頭可以用

係咪講緊儲積分

例如咁

簽賬獎賞姐係代表咩?

人哋咪講左 你買夠錢有回贈

佢之後會好似你找卡數咁，入返5%錢落你信用卡戶口